一人一個message轟炸民主動力下年立法會換屆唔好再大細超

想下年立法會好似今年區議會大勝，唔該要聽我地連登的心聲，邊位候選人我地鍾意定唔鍾意，唔好以為今次大勝就老奉要我地下年含撚

抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎